＊Twitter感謝要人!! 日本參議院議員松沢しげふみ 已經向参議院事務總長提出「香港情勢に関する決議（案）」

香港の自由・人権・民主主義を守り、「１国２制度」を堅持せよ！
本日、私の提案で日本維新の会は、「香港情勢に関する決議（案）」を参議院事務総長に提出した。
自由と民主主義という私たちと同じ価値観を守るために戦っている香港の同胞を支援する意思表示をすることは、極めて重要である。

「香港情勢に関する決議（案）」既內容

雖然無乜實際行動幫助支持, 多數都係字面9up多同埋叫香港政府盡力去保護在港日本人既安全
但好少有咁聽到由日本人口中黎叫香港人做同胞
見連登無乜人提呢單野咁 幫手去講聲ありがとう之類都好

原Twitter

ありがとうございました

Push

崇日狗們入黎幫拖啦喂

唔俾班狗同家屬入境真係好難做到咩

プッシュ

都難 同埋點都需要好耐時間先做到
美國人權法都拖左咁耐
但點都好家下日本起碼都有人開左個頭先

Make Japan Great Again!

但你預阻力會比美國大好多 因為日本政界親中勢力都有番咁上下支持

周街鋪頭 D商家奶共奶到仆街
經過D景點聽蝗語多過日文
半個月前都覺得日本戰線好難打
但家下美國過左人權法 希望真係吹到陣風去日本
點都好 起碼家下起左個頭先

引起關注先啦，日本表面太和平搞到無人理政治

Tui

點解咁少人ga?

我都想知 見完全無人提咁濟
諗過係咪有伏
但我看已搵過位議員個背景同埋提出條議案都正正常常
但完全無人提咁濟

但我自己*

要人

Twitter要人

推

人啊！

推啊

瞓前一推

我真係唔介意去日本要簽visa囉，申請時要出示糧單，公司信 你懂的⋯⋯

屌！當人condom無人堆既

怒推2

怒推三

單野真係唔明點解好似完全無人知無人理咁

你班仆街同我推上熱門

推，

多謝國際線手足！

PUSH

push

日本不嬲崇美，好睇美帝意向行事

啊Li吉多

咁少人like 你哋點做嘢㗎

阿里阿多

去講句多謝係咪咁難啊

維新真係唔知讚佢好定屌佢好 對外就掂 但係大阪維新又搞咩大阪支那街

唔崇日但幫拖

跟住美帝實無死錯人

如果講ました(過去形)嘅話即係多謝人地做咗(已經做完)嘅嘢
即係暗示你expect佢提完個議案就完 唔會有其他跟進行動

根本日本先係香港人故鄉
一年去幾多次
你會去支那所謂鄉下嗎？

雖然唔覺會成功但起碼有人關注下

pish

香港を応援してくれてありがどうございます

押す

佢既同胞應該係在港日本人

難

有無日文範文多謝佢哋？
每條戰綫都要盡做

堅持才有希望

日文多謝範文
大家開工啦

日本人玩Twitter好多禮儀
又要唔好意思前、打攪晒、sorry無follow你
有無教學教下先？

事實上之前中國人有錢, 去外國包括日本買野好豪, D店賺中國人錢太易又太多, 養慣晒, 中國一CUT就叫晒救命

唔識日文

香港を応援してくださってありがとうございます

其實真係幾難推

同毒品一樣

我愛日本av

Pish

推, 手足快啲多謝人

推一推

幫手

我以為日本人好厭惡大陸人同香港人添

周庭同區諾軒搵到的“外國勢力”

佢地憎韓國人多D
反而支那人佢地覺得無乜野

崇日狗幫推

Twitter link 開唔到

推呀，多謝日本線手足

我正常啵

大東亞同胞

黎多次8年抗戰?

香港の自由・人権・民主主義を守り、「１国２制度」を堅持せよ！
本日、私の提案で日本維新の会は、「香港情勢に関する決議（案）」を参議院事務総長に提出した。
自由と民主主義という私たちと同じ価値観を守るために戦っている香港の同胞を支援する意思表示をすることは、極めて重要である。

保護香港的自由, 人權, 民主主義, 要堅持「一國兩制」!
本日, 我所提案"日本維新の会", 已經將「香港情勢に関する決議（案）」向參議院事務總長提出了。
為了向和我們一樣為了自由與民主主義這樣的價值觀而戰鬥的香港同胞表示出會支援他們的意思, 這樣是極為重要的。

本日, 我所提案"日本維新の会", 已經將「香港情勢に関する決議（案）」向參議院事務總長提出了。
呢句譯錯左有D怪怪地
松沢しげふみ佢係所屬於日本維新の会呢個政黨
應該話係松沢しげふみ提案完之後佢個黨一齊隊去參議院事務總長

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

之後「香港情勢に関する決議（案）」既翻譯
總括黎講就係講緊支持香港既示威者, 有講到區議會選舉民主派壓勝
叫香港政府拿拿林攪掂單野盡快和平返
希望政府尊重民意 用和平既對話去解決問題
同埋盡力去保障係香港既日本人

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Thank you Japan

11.18被捕被控暴動嘅樂壇新人莊正好鐘意日本動漫
佢翻唱咗海之幽靈嘅cover
撐手足嘅就請幫忙retweet!

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

就算獨裁，都應該搵個優秀民族去統領
唔係俾啲大陸劣質文化統治。
自大、自負、愛面子，又缺德。

都難架
除非有晒證據隻狗做衰野
咁佢全家都要仆街